各位點睇今年PolyU唔開pt EE degree？

工程pt degree入面，得返ME同PAED係PolyU award
BEM轉咗speed award，其他工程科應該唔開

好事黎

摺左

咁仲有咩pt讀

你當無 poly award 仲易接受

估計今年PolyU award最後一屆

咁今年想讀pt 報邊間，cgpa大約3.1

rmit

三年20萬

Start date 寫16年9月 未更新？

上年最後一屆

點解會咁

下 姐係今年之後全部都係speed?)

cut 左sf
但轉頭開返non-jup for non local
即係變相引入大陸仔。
其實十分on9

Bem係speed award

ee過幾年會唔會開番

Part time program 慢慢會全權畀晒Polyu speed搞
當然，畢業證書都會係得speed既title無polyu

想問如果想讀engg second degree
但first degree 無數底非工或理科
又無hd asso
係咪唔好諗speed rmit etc?

唯一方法係咪retake dse jupas 入返八大?

我讀緊個科都冇左
預計就下年grad

今年師資/行政都差左好多

Polyu award pt 應該真係慢慢會摺

PolyU programmes offered through SPEED are PolyU award programmes as approved by PolyU Senate. The award and parchment of the PolyU programmes offered through SPEED are the same as that of other PolyU programmes.

同問
first degree chemical engineering, 完全揾唔到食
想讀多個degree